咁大件事都無人講？ Clubhouse 識咗Elon Musk

今日Elon Musk開房，同佢傾咗幾句
首富講一句說話crypto 就升

邀請先玩到嘅Clubhouse
點睇前路？

：掀起熱潮
：hit唔起

Code 呢屌你

冇人invite

冇人invite幾時先有得玩？

連仔日薪過百萬都無code

有冇ching 有code

仲唔夠多SNS?
冇需要用到呢個APP,
anyway一定有大把人跟風

唔通下個Facebook橫生一言堂又好咩

clubhouse語音系統由中國公司提供，愛國人士必用